其實西毒既蛤蟆功真係好勁

王重陽死前破左西毒既蛤蟆功,係用左廿年到由頭練過蛤蟆功,
但之後實力都可以拍得中其他個三絕.
如果之前無俾王重陽破左功力, 繼續練落去應該可以贏其他人幾班

第二次咪打到佢地仆街囉